（恐懼撚入，又會第四波既屌你老母）今日新增六宗確診

恐懼撚，封酒吧撚縮左入老母個西未

坐左好耐，恐懼撚話第六波啦

just a flu

一傳千千傳慢慢傳億

一個都gg

個班唔係恐懼撚
只係想wfh既仆街仔